[有證據] 無間道最想你地做既係完全傷唔到敵既行為,包括燒紙皮

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動